改乜20變21啫，直接貼張紙冚(cum)住佢咪係

你唔係expect會睇牆嘅人係仲撐民建聯咁on9呀
一陣搞到琴日啲銀髮族以為民賤聯搞只會杯葛咋

五大訴求一個都不能少
屌你老母警犬再屌爆林鄭冚家
貼一遮一，撕一貼十